[北區大埔手足入] 跨區開花投票

隨遇而安巴打頭先開咗以下既post
18區分區太散, 重新組合過, 大家覺得呢個組合點?

見到大部分區都冇乜異議
係得番北區大埔手足就住出唔出沙田有好大分歧

所以想開個新post 集中討論北區 大埔手足既諗法

但係由於北區戰力單薄 所以投票選項係唔包括北區獨立開花

投票
如果手足想 北區+大埔就正皮
北區+大埔+沙田就負皮

希望可以儘快取得共識 等文宣組做野

Tui 上熱門

Tui

再tui

有冇人幫推

上次北區+大埔+沙田, 上水粉嶺大埔友好難走
如果北區+大埔 大埔集合既話 上水粉嶺人係咪都會好難走?

可以踩單車 要行都行到 家長車都易搵

721

推

其實粉嶺上水大埔，都係大直路多，好難打。加上北區太多新手，難度幾何級數咁上。

所以北區最少要痴住大埔

等唔切啲人覺醒，好多連磚頭都唔敢攞。比人打到開花就有份。

上水粉嶺仲有d ptu training 係到

上水警署+ptu,可以5分鐘到達北區所有重要位置。

其實班狗玩北區仲熟過我地手足

上水粉嶺d路好難走

上次開花唔好話同狗正面衝突，啲狗未到人都走左一半，剩低有頭盔既都冇20人。

岩阿
佢地成日係附近演習

琴日已經進步左好多 不過大埔戰場都係拎黎分散警力 打真係冇得打 始終警總兵力太重

上水還好既
如果熟路舊墟嗰邊都有路走
但粉嶺就不了

成個北區隨左分散少少狗，基本上做唔到啲咩。只係之前好彩冇狗先搞到兩個火車站同政府合署。

粉嶺打起上嚟 仲惡搞過上水

係阿
睇祥華嗰次大圍捕就知
所以要搞首選大埔
之後上水
粉嶺就不了